大家嘅射精快感可以持續幾耐

射果時逗住兩粒嘢輕輕向上托，真係好爽，高潮可以持續超過一分鐘，射完仲可以feel到仲有輕微嘅高潮，以前睇過呢啲叫小高潮

打J果時一定會輕撫個春袋，輕輕擠壓兩粒嘢，另一隻手就上下套弄陰莖，真係爽到pk

成日

好羨慕啲有錢佬搵兩三條女幫佢地含，用條脷係咁掃同啜兩粒嘢係有幾爽

年紀愈大愈冇快感

叫雞囉300蚊一隻果d 叫幾隻

試下食完黑巧克力再高潮
抖陣再沖個熱水涼
開心就係咁簡單

巴打

黑朱古力有咩作用？

互射

就係想咁講
條野仲抽搐緊 但已經無精 代表仲有下一round

都係普通打J射一次

每次都會射到一滴不留，張紙巾滿曬啲精反流返落陰莖根部，有時仲會滴落地

打個飛機攪咁多野， 拿拿臨射完到條仔射啦

接近無限♾ 😂

試吓一個星期唔J,之後一托起個春袋輕輕擠壓，真係差啲射

唔知點解每晚2點幾性慾就好旺盛，明明應該係瞓覺時間，但唔知點解扯到好行，要即刻開套av打J,成日攪到第朝好無精神